美國參議員康寧：很開心支持一致通過的《香港人權與民主法》

Happy to support the just-now unanimously passed Hong Kong Human Rights and Democracy Act. @marcorubio @SenatorCardin